［當年今日］話咁快紅隧通車咗差唔多半個世紀

當年通車特登請肥肥亮相
目的就係想喜上加喜
笑聲笑聲滿載溫馨既時代已過
香港人準備好延安時代既來臨未

我期待緊紅隧再被堵塞喎